Afk arena (24) 2020 繼續做最佛心嘅手機game

AFK Arena 係一隻掛機升呢養老驚，如果想瘋狂沉醉係呢驚度，sorry你可以上一頁
呢隻驚偏歐美畫風 放置類手機驚，似放置英雄/奇兵玩法
巴打評價：

唔使肝/平衡好/獎勵多/副本針對大眾
0課、輕課、中課無大分別，只有極重課可大幅拉開距離

評分都幾高 核心玩法其實都係差不多 但又唔係一成不變
新手必睇攻略文最新版本：

關於角色:
隻game有7個族， 虛空,半神,惡魔,耀光,獸族,綠裔,亡靈

咁咩角色係原生紫卡呢， 簡單啲睇佢有幾招技，3招技即係肥料

心願清單：放入心願清單的角色抽中機率高達9成，所以抽之前記得睇下自己清單
虛空目前得一隻亞瑟可以係迷官換領
半神同惡魔冇得放入心願清單，只能大海抽 ，占星獲得，亦稱課長先玩得起
種族選擇

無課，奈米課，微課，唯一選擇都是耀光

耀光是目前四大種族無論是屬性互補，傷害，控場，續航，最完整的一個種族

只要您是在微課以下，代表您的資源一定會不夠，遠征其實就是在比誰能夠將資源最大化，就能夠走得更遠

當然，如果您對特定種族有愛，那當然另當別論，畢竟遊戲就是要讓自己開心的

新手組隊： 161前+

161後：

關於推關組隊推薦:
光三寶+女妖+棺材 係目前最平民最萬能既組合

係湊齊五白之前，真係唔需要上黎問點組隊好，22章前，只要照著女妖遠征的節奏，都是不需要健檢直接推過，簡單說就是等級，人物等級到了自然就過了

五白之後，或者是更後面的章節，等級開始突破240以上，這時才是真正該健檢的時候

前面的章節1x章甚至22章以前，推不過都是只有一個原因，您的角色等級不夠，等級夠了自然就過了，如果要極限推圖，yt上面很多章節攻略文，上來發健檢文其實真的沒多大意義，谷哥一下會比你上來發問來得快很多

裝備強化:
呢隻驚強裝係好公道，裝食裝係100%點數回饋而且計埋本身裝備值既點數俾你。有鎚仔幣不仿卡關時先去沖一沖裝再去打副本(需要充足既錢幣)
可推薦前期升裝(不建議升藍裝)
ps:鼓勵裝備升到二星就夠,綠裝不能強化

建議打到20章後既巴打可以卡紅裝，大約3-5日推一關左右，傳聞成功率非常高，無課 小課極度推薦

商店購物指南：

一般商店：左上角用金買粉，左下角用金買專武碎（新手未有住），90鑽5紫石碎
迷宮：女妖>悟空/羊妹/亞瑟/骨王/雙斧， 肥料石都係唔錯既選擇
高競：惡魔(可以拎黎打夢境雪女妖)>天使/埃隆
遣散：紫石
公會幣：一直儲，直到有紅裝先買
鑽石: 新手黎講基本上一有2700鑽十抽就得

新手心願清單:

專武升級需要葉子：

首抽：呢隻game真係冇乜需要刷首抽，首抽嘅作用真係唔大，簡個最新既ser開始就得
下次請加入#1[/quote]

課金:
想課金巴打要留意!!記得要轉繁體中文先可以到google play俾錢!!(設定>語言)
推薦課金禮金:
158經濟過關包>皇令/迷宮令>118窮撚月卡包>月卡>種族塔禮包> all 禮包(中資驚,要唔要課金自己衡量)

公會:
有新手巴打要入會暫時得柒個公會。請在post留名/自行apply，不限任何ser都可以入會 (退會要1小時冷卻先可以再入會)
請自行搜索:lihkg/lihkg2/lihkg3/lihk4/lihkg5/ihkg6/lihkg7(消失的7會) /lihkg8/lihkg9
Ps:(不知明的lihkg10會 暫時唔好入住 因未聯絡到會長可能假連登會) ，好似又有人新開，總之都係上黎問有邊個會收人。
內有完善既聊天系統(可以貼j圖)

Tier-list

屌，1001 唔開

新手留名

Sorry 未開過post

國際服活動幾時開？

Welcome Adventurers! 🎂
AFK Arena first anniversary wouldn't be complete without an abundance of in-game events with awesome rewards. Here's a brief summary of what you can expect!

✨One Year Anniversary Event
Login every day and collect the daily rewards for seven straight days. Collecting all of the rewards will grant you a hero selection box containing Tasi, Brutus, Shemira, Wukong and Oscar!
The event will last 14 days in total, so don’t worry if you miss it as soon as it starts!
Schedule: April 9th-22nd

✨Spring Blossom Event
There are 3x5 grids in this activity, each containing a specific task. Complete each to receive the corresponding reward. Finishing a full row or a column will grant you something extra!
Complete all missions in the event to get the anniversary-limited Tasi skin - The Spring Bloom.
Schedule: April 9th-22nd

✨The Soul Reaver Boss Event
The Soul Reaver can be challenged once a day. Fight him and gather as many Vibrant Blooms as you can! They will be needed in the Verdant Valley Event. You can fight the boss for 12 straight days.
Schedule: April 9th-20th

✨The Verdant Valley Event
Use the Vibrant Blossoms that you received from The Soul Reaver Boss to open each grid and collect the hidden rewards! After getting the main reward you can start again from scratch or continue gathering other the remaining prizes.
The event will be available for 14 days.
Schedule: April 9th-22nd

✨The Forest’s Edge
Do you like challenging puzzles and tough enemies? Then this new Voyage of Wonders adventure will be perfect for you with tons of additional rewards!
Schedule: April 9th-22nd

隻新野基本上要課哂佢果堆野咁多個先用得

虛空限時禮包勁垃圾

勁食專武+裝備

如果齊哂我相信唔廢既，終極成型狀態我諗應該係高傷高閃高吸血重要不受控， 但小課如我升專武不如簡T0.. 神魔，骨弓，商人，埃隆 排住隊等升

終極成型真係等睇課長表演

蝴蝶上紅+好定留住比另一隻上紅好 我有4隻兔弓同4隻羊奶同4隻兔法

蠻族我有4隻獅子4隻沙皇3法老3雙斧
蠻族清一色都留係紫+
邊隻上紅先好

THX

今朝依兩個包都忍到手唔買 新虛空真係不了
嚟緊周年活動又係抽抽樂 上次係非洲人次次都最後幾格先中獎

如果係40種抽1光裝6光紫既話我應該忍唔到會課
但90層種塔有排

抽抽樂真係血統考驗

我隻蝴蝶其實都係差對鞋齊裝 不過算啦 盡量唔課了
而家成功skip咗兩個種族禮包 過埋聽日後日120種族塔 應該對啲禮包免疫

蝴蝶時裝要有
好似課8$就有解任

係呀 有個任係任意消費 焗你課 八蚊都ok吖
蝴蝶改返去之前紫色品階短髮外觀
要長頭髮就要買skin先有

原來迷宮有機率開到1千石 岩岩以為睇錯

收人Lihkg3

仲有機會出紅武

5白最後一白 我卡晒肥
耀光好缺肥啊

新手咁岩有肥
想問升骨弓定骨王上金先 打到第10章

今日迷宮第一層岀紅力武 第三層岀紅光力武
玩咗半年迷宮第一次見紅裝

應該留番黎升女妖上白先
依兩隻到後期先有用

骨弓同骨王都係好後期 骨弓181lv鬼魂有得cut動作 先開始屈 而骨王我覺得上紅開咗專武先係開始

隻新虛空好似無乜料到
好似成日空技咁
又要專武+30 又食裝
微課真係玩唔起

好的 咁我留肥
宜家光法同女妖都係金 會唔會重疊左

Lm

如果主力我抽到四隻嘅話其實係咪都唔怕升？
定都係照樣要升肥料先？

光法唔急 到女妖覺得無力先到光法岀頭 光隊專心練咗商人光盾女僕先 之後仲有棺材要練
女妖仲有排用 肥料盡量比唒女妖先

唔怕升，但耀光睇情況決定次序

係，不過我都係買左，一定要課金先有

thanks～
咁我費時reset佢～

想問下亡靈1隻骨王都無
但有4隻未日禁衛
應該換骨王練 定係練未日好?

咩進度？ 前期把全部肥料比女妖先 我都係後期慢慢抽得多骨王骨弓奈拉先開始練 但前提係比女妖有足夠肥料上紅 上白先

女妖遠征161先開始 但你練咗其他亡靈角色就會慢好多

女妖已經上白 其他都係全紫 亡靈塔7X已經坦唔住

求加 但係退出公會要等幾耐先入到第二個

末日我無練 種族塔通常唔洗推太急 等等差少啲自然就推到 但我覺得唔好為咗推種族塔 突登去升隻末日

唔係話末日唔好 而係亡靈有更好選擇 抽抽吓其他就湊夠

咁我升咗隻骨弓先 骨王唔知幾時先抽到
唔該巴打先

新英好勁但有排先齊裝

我覺得亡靈角色定位都係偏後期 前期亡靈塔都係偏向幫女妖拖時間開大 我覺得你而家唔好急住升 再抽吓先決定練邊隻

骨王呢派越黎越hit, 31章之後更加係， 阿天話用骨王隊=慳左一隊主力 但31之後骨王要上專武30

不過諗真幾堅， 專武30 一個撐起一隊，亡靈係咪專出一打五角色

合作個隻定奧斯卡？

巴哈有個post話骨弓nerf咗,唔知真唔真
之前d所謂平衡性調整都係修下bug

之前獅子無敵 啲鬼都可以扣佢能量令佢開唔到大技
而家無得咁lu 隨時比獅子反殺

仲有王者塔資源

今日幾好彩 抽到2隻骨弓
仲差4隻

我扣起咗啲石嚟做活動，
費時冇得分享。

想問下迷宮啲8拆紅葉係咪抵買?
羅萬得+27

我而家靠卷抽角架咋
我開始留鑽占星

我冇買 8折左都仲係好貴買箱就冇得沖英， 所以你要預左你英雄池冇得加深好耐， 專武材料其實每次活動都必有咁制， 其實等活動先入手可能好啲。

我都係

忍1個月爽3秒鐘

未有奧斯卡 但係個隻劍客 試咗一試 似弱化版天使

其實想問下依個youtube係大陸定台灣?

感恩生日會活動 死魂之引100朵花打法, 重點係有隻悟空

台灣，我都成日睇佢，佢研究得好深

咁okay, 有興趣既巴打可以睇下

依家換天使定埃茲好
感覺天使真係無乜機會上場
但又已經換到差1隻上金+

一個pvp向一個推圖

愛滋啦，同樣中途轉機

2隻都pvp向
不過天使可以推埋圖

新手想問下 光三寶差羅萬一隻上白 種族卷仲抽唔抽耀光好？
依家卡緊20-42

反而我覺得天使pvp 惡魔似推圖

成個池貼出黎， 講埋自己會唔會課金

27-4 我投降喇，屌那媽邊個話蠻族廢
次次卡大關都係蠻族，隻隻打得坦得
骨王都唔夠你玩，有隻臭閪獅子

獅子克骨王，除非你專武+30

兔法唔應該連獸騎咩??
不過27-4的確係大難關, 煩到死

有輕課

奧登好似幾有潛能咁

想改咗暗族清單 加埋奧登同科學怪人

想入公會 可以入邊個？

蠻族升獅子先到底係好事定壞事

你依家係差肥姐
你想快d有肥咪繼續抽耀光
唔係覺得等得就抽下其他

活動王有冇得借好友兵?

3會好似缺人

睇你26章後想玩咩陣， 光弓 骨弓 埃隆想玩邊隻主c, 不過我係你我會繼續種族抽光， 因為光族仲有 棺材 光法 光弓 女騎呢啲要上神話

就咁普攻打死左

前排 1女僕 2盾 後排1女妖 2羅萬 3棺材
呢關唔難過... 你279lv應該可以通到27章
之後應該會卡28-1關

兌換碼：happybday0409
好似係10張藍劵 500鑽 同埋 5個自選箱

棺材係耀光隻送葬者？

係

Yes

想課8蚊拎skin 但佢話我連接唔到iTunes store係咩玩法

請停止課金

唔記得分享
十抽 如果抽到紫色記得分享呀
之前有個方法係del咗Facebook
然後直接點五下分享就KO

D花有咩用？

去驗非洲血統

但我未見到有活動
剩係見到做任務拎skin
可能我盲左

個終極寶物 放咩好
光弓? 光肥? 紅葉?

個SKIN迫人課8蚊

我唔識欣賞個skin
唔覺特別靚

要咩無咩

唔駛del…按完分享 直接返回(即係唔share)然後再click分享 重覆5次
已拎

我之前ios 分享第一次就卡住咗 入返驚已經收咗皮

屌 個垃圾活動咁多格要用幾多次至中個終極寶箱

死神隔離就係

原來要重新開app
唔該曬

非洲人無課既話可以去唔到第三頁
巴哈計咗當每次都最後一格先中 要課每日$8先有保底兩頁

第一層終極獎勵要咩好
好難諗
光盾有6隻
沖光盾定悟空定占星劵

我換紅葉

All in紅葉 岩岩好夠上一隻+30

你地岩

新英好唔好用，有冇輸出表睇，我試過用嚟打迷宮真係同神魔冇得比

巴哈見到有人一發入魂

新手無女僕好撚慘
個個都推女僕+火女 我要用埋d乜鬼羊頭

越睇越葡萄

我該要專武上30先有得評價，未上30 真係唔多掂， 我諗係奈拉果啲level 可以用，但未去到羅萬果隻統治力

以前用羊頭推真係頂唔撚順
後尾一抽到女僕即係爽到升天
火女過渡到女妖時期又平滑
羊頭而個時候仲卡緊係唔知邊到慢慢逐隻逐隻A啦

均等之後隻女妖係咪差唔多收皮 就算裝備著得比人靚 拎埋神器 都係低戰過人 我隻光法都係啱啱拎啲金頁升專武 升完戰力就爬咗頭 女僕變心了

最無力係大約十六章 兩隻羊頭互射 但大家都殺唔死大家

係。。 。 所以大家後期都換主c

咁我唔練女妖專武了 練光法好似仲好
今次許願匣有(11+5個)再加自己儲咗70金頁 可以直接升光法上+20

后期對面高你千幾萬戰，愛滋上左白齊裝齊專武都係易碎品，雙子仲硬過佢，不過上紅就可以pvp，同埋食隊友

天使有減傷加防，推圖存活力高過愛滋，不過要上白30 專武至可以用，無咁食隊友

隻英專武30前真係有啲四不象，感覺好周身刀冇張利，可能爆發一波流幾勁，但控坦輸出都有其他更好選擇，係佢講日文嗰下有啲突破

今次活動我all in 天使專武

如果中到三次 我埃隆都有機會+30
終於有第二隻

我ALL IN羅萬30
本來想要8光盾上白
但紅葉真係好重要
多謝各位大佬又令小弟行少左冤枉路

打唔到100花

試吓唔好自動 好似開技死得快啲
唔開技 打到咁上下 (起碼60%以上) 先開返自動

我有睇攻略
有試埋用悟空
但我光法得紫+
又冇雙子，兔男上左金都幫唔到手

你咩進度
我成隊160 3隻紫冇擺兔男都100花

高戰力=全開20秒收工
低戰力=唔好駁佢技 試下入佢被動技

17-28

非洲運 抽3次都唔撚中
黑仔d分分鍾抽一半圖都未中

未抽到女僕係咪用唔到火女大法？
卡緊第8章

我試過最後一格中 算什麼

女妖女僕羅萬兔法光盾 女妖光盾企前排
re多幾次 光盾補吓血 兔法套盾保命 盡量後面先齊齊開技
等級唔同 參考唔到

做得非洲人我都有依個心理準備

我兔法換雙子 打完仲有30秒剩

但樓主話佢無雙子嘛

女妖 女僕 羅萬 兔男 老鷹， 咁樣得唔得

點解佢D專武LV咁低既

同問 我d角咁樣有冇可能打到100花

試過光法 女僕 羅萬 女妖 加光盾 re左幾次最高都係得8x%

我試過連續兩次

試下光盾換兔男/悟空 ，熄自動，留意血量， 有一隻英50%血就開返自動

試左，74係極限

我本身都係點打都係8x咁上下 試下時間到40秒左右手動逐隻開技 等隻王一下一下咁噴技 落少幾次雷

雙子可以試下換光法

大家覺得活動每日俾8蚊值唔值

其實活動每日$8禮包 好撚抵，性價比首選， 長期缺金

如果黎緊玩骨弓同埃隆隊，應該升光法定光弓？

過到啦 多謝咁多位ching🙏🏻🙏🏻

光法打公會boss 好有用， 光弓都勁，但如果你有其他主c 唔驚卡關建議升光法先。

而且光弓通常要搭隻亞瑟，女騎之類，你有冇呢啲英先

30 章后出d 回血敵人 難度幾何級上升

你啲陣容應該唔難推

有亞瑟

主c即係主力輸出嗎？ 我暫時得隻女妖

光法親民啲 基本上無當過佢做肥料食 多數都夠八隻 推圖同打公會boss都勁
上巴哈睇過人地攻略文 配埃隆起手吸兩三隻 光球減命中 埃隆開大冰到 最後光法再開大收頭 好屈

主力用b 隊亞瑟冰火流 隻冰魔 光弓減回好有用，不過隻光法 阿瑟都坦唔住

其實個陣係咪 光弓 骨弓 埃隆 再搭另外兩隻咁玩？

光法夠上白，咁我升光法，光弓得4隻

唔係， 骨弓我比較熟， 通常都係 光盾 羅萬 骨弓 呢3隻就固定，雷打不動咁制

剩低兩隻我就會配 鳳凰（紫卡都出得場）/棺材/雙子/女僕（跟光盾骨弓都得，主要對面太坦唔夠傷果時用） 就咁推到26章

光弓基本上配亞瑟+光三寶

埃隆就要問馬仔月銀貓bro

轉個位拎火雞食傷得唔得，唔要雙子轉骨弓得唔得 不過你骨弓專武咁低冇乜用

新手岩岩玩, id:巴巴 求加公會/好友

id:爸爸

咁已經係答案
光暗弓隊 仲要加多隻亞瑟
另外光弓專武想發揮得好 又要做最高戰力比女僕貼身服侍 要放超多資源先得

回能隊過左

屌你野野幾隻神魔

如果冇火雞, 骨弓係主力輸出?

因為資源肥料有限, 唔想行錯路, 上黎問下意見
唔該晒

玩骨弓隊主要係磨死人，所以佢傷害唔會顯得好高，靠成隊去打死人

沖天使上+40？

骨弓做主輸出唔係咁易，我有一段時間都係骨弓打，但女僕要跟光盾不停保住佢，骨弓易死既程度係你想像唔到，蝴蝶閃現秒、獅子叫完普攻秒、巫醫生個圖騰都秒、末日啲仔一生又秒

30上40要成千塊葉上30夠啦

兩個月前上咗30，好似無咩用

羅萬專武過左10之後D銀葉係咪應該俾女僕先？

白天使?

你有咩英，理論上+10 都唔太駛慳 日日有得買

yes準備白1

長期俾佢恰 諗住用白天使斬死佢
睇下有無機會
有無巴打幫到我

弓騎隊秒佢

不過隻+30亞瑟唔知點解好似bug bug地

係咁食控制技

對面隻唉龍勁到好似食咗春藥咁勁 幾刀一件 有時連我隻商人秒埋

咁癲

試下光弓擺左下 女僕擺中間 咁佢就吸唔到

等死

白盾同女 會死晒先

咁試下用天使囉

希望會贏

咁女妖之後應該係用邊隻做主輸出? 埃隆?

最主流未 埃隆 光弓 骨弓

應該ok既

隻光弓勁到 顛 10 專武夠推圖

半年前棄咗 啱啱玩返諗住開個新帳玩
想問下依家仲興唔興綠三寶+女妖+獅子

依家主流係 矣隆 女王 綠帽隊 或者阿瑟光暗弓

光三寶

人族同綠族 強勢 女妖一樣強
獅子得返掛名主角 新綠三寶會好d

唔該曬
我睇下卡叔同巴哈update下依家個meta變成點先

問多少少 想知如果玩到咁 係ser185 係咪重新玩會好啲競技場會唔會比人打到pk

其實高你20lv 已經冇得搞。。。 一定簡最新ser開始

thank you

我三個月前玩揀左ser11開
都係當單機驚玩

女王係邊隻？

呢隻

競技場幾難先搵到人一次過獸族綠任務個個清一色光4寶+女妖。。。

新ser好易 係咪響果個ser競技keep到頭50就可以繼續玩？

又冇話一定要keep幾多，低起碼叫做同一起點開始，就算比人虐都心甘命抵

話你聽丫，我專用埃隆閃天使
我淨係驚蝴蝶，冇得閃，一定放逐

試用用蝴蝶棺材 雙鎖都輸

棺材係可以閃的

無辦法呀都
反而個活動迫我 成隊轉獸隊被人任打

開新ser真係會好過係呢度繼續玩咩

佢個AC咁多黃金戰士 我真係玩新SER好過

咁順便問埋 hea住玩左幾個月 唔會課
應該繼續定重新黎過 因為我都係升左女妖

天使果然係矣龍克星 加隻冰魔屈到佢0 輸出

迷宮幣爆左要收email
但仲有兩日先換得女妖
換唔換亞瑟好？
定換隻悟空升階幫打活動
定還是換羊女好

亞瑟實用d ，大后期可以組雙弓流

亞瑟，去到後面可以慢慢轉光弓亞瑟隊

亞瑟要買好玖次先有60

買4次= 一隻神話5星角

想問下值唔值 新手缺光肥

唔值

垃圾

咁我繼續有2700就抽先

缺光肥忍下等光30塔禮包

新手而家9-18
耀光應該升棺材定光女上金？而家用棺材多 但勁薄皮成日暴斃
火女黎講無女僕係咪唔駛升？
活動應該全換女妖？但未夠161係咪上唔到場？活動全換女妖應該可以好快金+
有d想換一隻悟空上紫+
而家多數係白盾羊頭前排
後排棺材羅萬悟空

160lv前 火法>光法

我都一抽入魂 但係亂鳩簡左女妖做獎勵
差一隻就夠8隻 諗住用迷宮幣換埋就算
應該要簡肥料先岩

就算無女僕都係?
棺材呢? 後期先勁?
咁女妖係無161又係垃圾

想問下 佢大獎可以放果2隻半神惡魔值唔值得換
定係要大課抽到上白先會勁

利申中課

冰魔gogogo

冰魔好勁， 推圖pvp都得，但都幾食階

其實如果keep住會課金都建議換

好咁換冰魔 唔該曬

唔建議白金之星？ 好型

邊緣人 推

Pve 唔夠其他咁強勢唔係打（巔峰） 都冇乜必要綀隻主打pvp...

其實唔課金冇乜所謂啦。。。畢竟你都投資左幾個月時間，就咁玩落去啦，反正你唔課其實開新帳係冇分別。。。

通常啲game課先無乜所謂
呢隻唔課無所謂咁搞笑

其他game 有固定資源，升錯返唔到轉頭，可以靠肝之類

但afk 對於無課黎講，時間先係最重要既資源。。。靠每次活動換下野，每星期十抽咁

除非你無啦啦話要課，依加個服目測追極都追唔到，咁先開新帳買果啲成長禮包會好啲

明白 thx

隻時間坦我免費抽到3隻

我最高級果個人都未上到白

正，主要因為光裝所以想升🤦🏻‍♂️

光齊裝

我隻無課小號時神抽到上金...

冰魔超極脆，PVP極易被針對，天使打一套基本就下場，勿抱太大期望。
反而推圖就不錯，但請先上紅開專武。同埋要睇對面陣容，基本超易碎品，Handle with care

新手想問羅萬抽極都無keep住紫+
光盾同女僕都可以上紅但2揀1係咪俾光盾上？

光盾可以直上白 女僕最多紅

光盾坦唔坦到開到第一次大先，如果開到就升女僕，開唔到就升光盾

大奇蹟日

另外三會收人

三會好多人幾日冇online。

如果天使開場打冰魔 其實隻天使會比隻冰魔無限冰封，冰魔開左30 專武加6 成控場時間，普攻暴擊成4，5 秒冰封，我隻冰魔未升到頂已經70% 暴擊差唔多招招封人，同陣容 冰魔天使對決 10 場蠃9 場，隻天使仲要跟住隻賓妺，不過脆皮真係好脆皮

我本身無用過冰魔, 只係聽用過既大佬講。

不過魅魔應該泛用d pvp 有回能 減傷同回血，大絕pvp 同推圖都好強勢，但係過左30 章 推圖出光盾，樹人，羊女，識回血既敵人，又有埃隆，冰魔大絶禁回血 同無限冰封又好有用

其實推圖黎講，我覺得冇升lv 解決唔到既問題，有就升多幾lv

大陸今日唔俾打機 大家睇下艦B post嘅連登仔點回應

#13

畀返少少廉恥，課咗金唔洗同人講

Cc特警又黎狙擊

唔關你事wo

日日黎狙擊呢隻game

點日日法

不如你介紹下一隻唔奶共又好玩既放置game, 黃色經濟圈係我有得選擇情況下優先幫襯黃店

我只係入嚟叫課咗金嗰班收斂啲，唔洗同人講
你要玩要課我管唔到

因為你我已經#1 打左， 啲人有自己判斷，你有冇理解過隻game? 知唔知有課同冇課可以簡既路有咩分別？ 啲新手唔講自己有冇課金點比建議？ 乜柒都唔識淨係識尻叫

其實你成日無限loop都冇咩意思，唔撚日日屌尻班藍係到無限批鬥淺黃，真係仲煩過撚

你打咁多字jm9
明明唔係針對你

唔係針對我同我講啲野有衝突咩 自己慢慢思考下啦

認真連扮下嘢都懶想點

大家都舒服啲唔好咩？

想問下大家係咪一路換女妖換到五星定就咁上到白就停定算？

除非你對女妖情有獨鐘想一路用去打到29章(係得既，但係會辛苦好多)
否則好少人會換到5星，會轉換亞瑟／悟空／骨王／其他。
女妖慢慢抽到五星就得。

30lv收唔收

4會收人

收到

家陣入要等1個鐘

坦到呀 我14章乍進度 咁我升賓妹先 不過上一隻紅我諗要兩個禮拜先得

去到31 章我估計已經唔係lv 問題 我個ser 第一果個平均每隊高我7，800 萬戰力都係 推到16關，30 章我估矣隆加隻兔弓都應該玩死唔小人

琴晚睇阿天新片，佢推到31-40幾關，佢話升lv 有feel. 升1lv 約莫加幾% 成功率

有無人仲係第一層？

我已經估到會點了
每次呢啲活動最多兩層，屌那媽閪

你老味

屌佢 我仲係第一層

我打都打唔滿100..

發個英雄池睇下

做咩走左1會呀

火法，女僕，光法，悟空，羅萬 熄自動去到50%再開試下

不過都太低階，等下次活動啦

我換個ac入嚟
anticcp

我開得14格
呢個濕鳩活動我角度仲衰過上次

奧登真係幾好用

其實好多英都想試下拎黎推圖，非洲猶長，狼人，九尾，三眼， 但要上白太難。。。除非放棄占星神魔

所以玩多個ac。

咁冇用嫁。。。我想知係果啲英26章打後既表現

成個POST都係非洲人 我屌 包括我都係第一層

我進度同你差唔多...頂盡70

高競幣係咪換女僕換到上白? 我一隻都無...

岩岩退左要等24h聽日應該加到

唔係2h咩

玩到好冇力，等好玩既新驚就棄坑

屌佢老母第一層揮手區

afk嘅最近有隻Raid the dungeon，
韓國驚嚟，
不過佢係長開嚟掛機 勁過 就咁離線，
所以啲人對數模擬器玩。

咁我又冇呢種感覺. 畢竟仲有其他game 玩.. 兩日幾推一關. 又推得唔辛苦,養老mode

成個連登一個第2層都冇 Ho ball

三會收人

咁我都安心啲
仲諗住換到180紅頁

心頭咁高，第一次玩36 格咁喎

上一次情人節活動 有兩層30以上先中 但第三層好好彩10下內中 不過果陣有課禮包

阿瑟真係坦克之王 玩左半年，一關都無用過女妖推，全期七成關卡都係靠佢過

5星邊夠你玩
梗係唔洗女妖

應該升骨弓定等奈拉？

骨弓啦

終極寶物好唔好放肥料定放其他？女妖卡肥料上紅+

咁我都係紅卡開始升上去既

好衝動咁合左光+光法俾女僕上紅

只係建議無課，極新手咁做

。。。痴撚線

咁就用左4隻光法 我見你地個個都一打光法 我好衝動咁食左佢

魅魔紅卡 1 專武 無升裝都可以就業仲硬皮過隻白卡齊裝20 專武冰魔

掛機幾多花關唔關第幾章事?
我第九章 平均一粒鐘一朵花都無

蠻族有六隻風沙佬
升佢定升獅好
升獅打蠻塔係咪好舒服

千祈唔好
紅葉係最珍貴既資源
肥你慢慢玩會有但紅葉唔係

關.推愈後愈快拎花

沖天使上+40專武是否不理智行為

得返最後一次機會是旦比老婆幫我篤，老婆我愛你

26/36

我地係同一格中獎

未中既快啲試吓

我有哂心理準備

我又係喎
幾分鐘前俾老婆幫我篤中咗 老婆我愛你

估計玩到三層

Same
希望可以埃隆30

成班友係度扮非洲
個個廿幾格就下一層，學下野啦

正式宣佈，lihkg第一屆非洲人大賽由馬仔獲得

屌... 依家好後悔食左4隻光法
計左夠上白 我應該直上白一鳩食左火法佢

仲係第一層

有無得俾返4隻光法我

好快儲到光法。放心

我連紅葉都冇得揀，
係咪要角色好過要肥？

發你英雄池睇過，新手一定簡光盾最好

遠望天邊近在眼前

我發過啦之前，
暫時一白都未有，
光盾得一隻紫+。

借左公會大佬隻暴食玩齊裝25 專武

求教組隊打花打極都上唔到100

光法，女僕，雙子，羅英， 兔男/女妖

熄自動打到60%再開，總之係啲英30%血必死之前開

仲差4粒星先爆gay

專武仲差+10

我夠箱上+37諗緊上唔上

夠升多隻英+30

係天使有愛

而家先知天使個啲先可以+40

1會招1名新會然
係呢度apply完 自然有人加你架啦
公會副長開

千粒紅符 要課幾多先有

一直儲成年無課其他英唔准升 只可以升天使

其他隊友戰力點呀

仲係26章就知咩事

好大代價

8光法係齊到隨時一口氣上白

蠻族邊隻上紅先好

獅,法老王,斯克瑞斯你地會揀邊隻

法老王幾好，老鷹未用過， 狼人用過覺得好勁，獅子唔識講，我覺得反正拎出黎都係當坦唔死就算

但我蠻塔進度得50
不過D人話獅前期幫到蠻塔好多
中後就變7秒俠

推種族塔其實冇咩分別，lv到自然過。。。

獅子除非有愛否則優先度低
貓法最高優先度, 建議先上專武20, 後期(27章後)想穩定就要上30
酋長上專武30超勁可以做主力，但一定要上30否則都只係輔助，慢慢唻唔駛急，反正正常隊伍的話推圖好少用。

有7隻酋長
最後決定有多隻直接谷佢上白擺係倉到算

練多隻好過

有冇試下？有冇多啲

有幾個問題想問
有3對法鞋但1半神 2無屬
係咪繼續買鞋買到有兩對光鞋

半神鞋轉唔轉屬好,但我有雙子打夢境 有時會比佢著

另外 棺材係咪等光3上哂白先再升佢階

同埋綠族我想沖蝴蝶上白先

唔洗笑我 我未食之前都有8光法 我係琴日抽左成百抽都係出光法先一鳩合左佢

我咁樣夠100花
熄自動 開悟空 之後我女僕半血開始開自動

我轉左光弓而家出緊光弓 唔想再見到光法

建議繼續買鞋，我既做法買到好似有兩對半神，半神冇兩法師我先會重鑄其中一對

去到咁上下我會買石唔再買裝

買石= 100%提升戰力，買裝出冇屬就等於掉得

用鑽石黎買石?
今日迷宮見到鑽石紅葉同鑽石T1敏鞋石
冇理到

唔會咁做。。。 係公會商店買石

同你一模一樣，明明話強度跟lv，但我打極都係9x。

btw，一樣組合only，其他所有嘢都差幾檔。

專武唔同差好多架 反而裝影響無咁大

想問下抵唔抵買

No

剛剛申請左
Id 淩淩樂樂

送完90朵花 開完都係未中
第一層剩返11格 應該要預最後一格中

唔知你同馬仔邊個可以榮鑊第一屆冠軍

女妖啱啱上紅 想問下喺咪而家就退左隻火女轉女妖做主力

係， 女妖161先識一路打一路吸血

收左

新手玩左一星期左右，未有能力將光耀主力升上去，係咪用肥料上哂金突破160 lv 用水晶將主力上160咁做？

想問下商人白左既話洗唔洗換第隻入心願清單 定繼續博升星

光盾，商人，光法，女僕，光弓，5星我先會換其他

即刻擺返光法落去先

各位親愛的冒險者：

經仔細核查，我們發現掛機產出復甦之花存在一個漏洞，導致部分長時間未登入的冒險者可以從掛機獎勵中獲取超過正常產出數量的復甦之花，由於我們的疏忽給大家帶來不好的遊戲體驗非常抱歉。

目前我們已經修復了這個漏洞，為了保證遊戲公平，我們決定對額外獲取600朵以上復甦之花的玩家角色回溯，合計833個角色會被回溯到漏洞出現之前的狀態（時間2020年4月11日22點35分）。

此外，為了保證遊戲公平，我們將對全服所有玩家給予600朵復甦之花的補償，利用漏洞獲取不足600朵復甦之花的玩家則只會補償不足600朵的部分。（由於數據量非常大，處理需要時間，這個補償我們會在未來兩天內陸續發放）

我們對所有熱愛《劍與遠征》的冒險者們說聲抱歉，也非常感謝冒險者們對本次活動中存在的BUG進行反饋，在今後的工作中，我們將持續優化體驗，改進工作流程，提高遊戲質量，感謝大家的包容與支持。

慢慢掛係到有石就抽啲角色就會到
記得光先升商人，光盾同女僕先

第三層有希望了

我仲係第一層。。。
仲有10格左右

Btw 四會收人

唔只你一個仲係第一層

thanks

巴打課左好多?

買月卡同手痕課左788

光盾做咩唔食上金+

好迷茫啊，驚食錯
同埋食左光盾變最高戰，女僕會護佢

幾好呀 光盾瘋狂大技幾勁

1會招人呀 最後一個位呀

靠佢過左第一層
繼續刷紅葉

今日係大奇蹟日
我第二層禁左幾下就去到第三層

送咗600花喇
大家加油

FUCK YOU

屌你玩成年幾都無試過4紫

黑撚到

換光盾定光肥好？
今日一下爆咗三隻光盾出嚟。

小課至中課我都會簡神魔

邊隻係神魔？

冰魔推圖都勁 ， 我都想要隻時神，不過時神冰魔 兩隻都好食品質 換隻天使都無耐性 何況呢兩隻

無課

我納米課換紅葉算
冰魔冇耐心養 雙子鳳凰都未輪到佢

跟上面既Ching 點同一個位就中咗
大家可以share係邊個位中

正路既 火鳥 雙子 魅魔 紅卡 PVP 推圖都可以用

雖然你係新面孔，不過我都要同你講聲

屌你老母

無課換光盾

85朵

2會收4個

邊隻係女武神

齊技先開auto

你不如貼果關黎望下，理論上我去到27 圖都未見過要天使先過到既關

用獅子老頭女妖過到

YOUTUBE搵攻略片睇
你戰力夠哂有突

你拎返老伯出黎，要著鞋，快過對面個阿伯
女妖企呢個位要小心，綠剋亡靈，如果好快死不如放上面，有阿伯幫手

1 女妖 2 獅子/光盾 3 阿伯 4 商人 5蝴蝶

對面有兔弓加速係比較麻煩

我以前係用獅子 女妖 綠三寶過

咁怪..
我藍老頭冇比紅鞋不斷RE
就過到

10-21 卡到 hihi
似乎唔係卡2-3日咁簡單

奧登吸到佢全場開唔到大。

爬左巴哈文 呢兩隻得單紫應該都無咩用

奧登打時光D單/雙王好有用

單紫又冇傷又脆 同時魔一樣 魚骨頭擺係倉庫發臭

有冇ching可以借隻高階鳳凰黎幫我推呢關

天使依家好似改左唔會miss,避唔到

單紫坦真係一出就融
而家第十章 金+光盾都融得好快

我隻女僕避到喎
不過都係想要隻火鳥幫我食左天使啲傷

有冇非洲盡頭揮個手

起碼你都開到第二層差唔多最尾
我非洲到仲係第二層一半

第四層了

哇 慘撚到.........

閃避夠可以閃到, 只係改成女僕無法再開場走開無痛避。

兩隻都要上白 冰魔我有隻白1 星用緊

lihkg 1會招人呀 最後一個位 長開公會副本
有意apply完係呢度留名 我自然會加你入會架啦

２會收４個～～～

依家退會再apply得唔得？

有性趣 幾Lv公會

ok留id名俾我 我到時加你

７級差十日左右８級

第四日玩，依家打到第六章，唔識亂咁升嘢

唔想再浪費資源，睇過#1 同巴哈

想問下嚟緊升死呢五隻ok？定係可以有更好嘅陣？例如換入羊頭/棺材

岩岩退左個鬼佬會 要幾耐先可以apply去新會？
名: 1874

ID:Shekyc
啱啱退左會

1個鍾後

ok 到時add 咗我見到會做野架啦

依個陣夠推㗎啦，
火女可以升高過其他20Lv，
確保女僕跟住火女。

Thanks

最好用肥料共鳴返啲抽返嚟嘅紫卡。

耀光第4白 係棺材定光法？/光弓？
棺材係咪無乜人升白（除非到好後期有多肥）

我果時第4隻比左棺材，雖然唔食階，但係我推圖pvp都長駐佢，所以都係決定升左佢先，第5隻再光法

多謝成日解答問題

原來有40張藍肥可以揀
早知唔揀女妖

其實我覺得棺材好食階

冇上白一掂就死，去到26 27 圖好明顯，我紅+ 完全魂斗羅feel，要成日借人白棺過

想問下羅萬+30左 宜家卡係23-16 下隻升咩好

骨弓啦
你都白左

骨弓啦，照樣搭光四寶已經上得場

埃隆，光弓，骨弓 平民後期三大神角，自己考慮下想玩邊隻

有冇全身T1 敏裝？ 不過26圖開始，lv唔夠就算光盾都易死啦

可以喲~ 今晚我應該好快可以收人唔駛點等

就lihkg2

0課既可唔可以轉會過黎？有心長玩

歡迎, 無課金及進度限制, 每日盡能力清任就好

已加

課金同進度好似都對公會冇乜影響？
都係靠做任務。

公會仲有冇位？

理論上係冇，不我知有啲外國盟有要求，為左成個盟可以互借勁角色，唔比人freeride

都係嘅，咁個要求都合理。

如果唔係人人都狂排啲大佬角，成班人爭一隻用

有幾個人長期吼住我啲角，我本身啲角已經唔係勁架啦，可想而知啲大佬一起身有幾多人排緊啲五星角

4會都收人

tt9wazfsbp
又有新CODE, 1000鑽

第一次有成四百鑽

5個好友位

ID: Pinkyfraud

Added
Id:garsi

正

.gun

唔見

2/4一齊申請左，批左2會
Sorry

好似又有bug
又有石賠

肥料指同藍定綠?

第二層
我已經預見到了

金葉係未只可以用鑽買架

掛機都會出，迷宮特價1600 鑽10 片
冇得用錢買

請問下隻應該升咩？微課玩家

依家紅葉轉哂做出箱? 掛機出2個紅箱
明明之前都係出特定種族嘅紅葉

17號登入送50抽?

掛機有箱有指定

金喎,唔係紅
金可以用錢買

係喎，睇錯，要過左唔知廿幾圖開始有得賣

要第幾章至有
而家我缺金葉多過紅葉

#1 張圖咪有

睇左巴哈個攻略 究竟火女係前期主力定光三寶定羊頭先係
而家係紫色嘅有火女光盾羊女兔弓雙子貝林達貓女 究竟升邊隻先好亂

首先 藍卡肥料升階唔需要考慮， 所以火女放膽升到金+都唔驚，因為你以後可以食返

咁用咩做主力， 當然理想都係光三寶+棺材+火女，火女用到金+ 161 換女妖

但我地唔會知道你抽到咩英，而且前期卡關訓一覺就過，所以你再抽下英先再上黎問， 目前咩都唔洗理，係咁抽卡， 有肥料就升火女

佛心公司

非洲人都有保底一紫

抽左3次種族抽 一隻光弓都唔出 真係笑撚左

羅萬 蝴蝶 25章打後升骨王就搞掂

60抽保2紫 分分鍾50抽全藍

好似係30抽1紫

官方講明60抽2紫

但我睇到嘅官方講法同測試都係30抽喎

占星無補底

用左羊頭連過幾關
真係幾屈

女僕上白再將光法著左靚裝終於打到活動100%
聽日會唔會見我多左隻白就勁左好多嫁

咁誇張 我紅女僕 其他金/紫都100到

其實佢每次回覆都唔同 你睇人地d測試好過la

我頭2日100唔到之外 之後日日100到

你呢個實測最準，60 抽2 紫好似已經改左，最新說法都係講30 抽1 紫

無咩所謂啦 60抽2紫同30抽1紫都係差唔多
對我影響都唔大

對我呢啲非洲人好大，次次等保底

三會收幾個

咁升lv係咪淨係升火女就得其他隊員平均低佢幾多lv
唔該曬巴打

第五層了

20lv 升到冇得升先升其他

[black]屌你[/black]

骨弓升完+30 配隻雙子真係好撚爽，原本比條友壓撚住，今日升完+30專唔同哂世界

條友高我十幾lv, 課金應該多過我，高我10幾lv都打唔贏我個陣 係咁換陣都打唔贏，應該嬲撚死

去到最尾跟我用骨弓

如果想活動抽多D
除左每日8蚊係咪冇野抵買

係。。。

佢傻豬姐，我依家用綠亡陣，成個競技場得返個大佬打得贏我，個個淨係識用光+女妖，一隻埃隆吸，再吉一刀已經三隻殘血咁滯

用奈拉可以counter 你埃隆， 我覺得你女妖換走好啲

女妖我想換走好耐，但係我個box 唔多白英雄，唔係既話我拎蝴蝶出黎好過

兔弓其實都唔錯，開場加速 埃隆可以肯定控到人

女妖pvp好勁㗎 你個陣可以換棺材 蝴蝶
我同相差22級既打都贏
不過個人認為pvp嚟講最強都係綠隊3寶+骨弓+羅萬

打到25-10，是否放棄女妖，換骨弓刷圖

我得一星女妖、紅+ 棺材、兔弓金+
我無課金幾個月喇，開始比人拋離架喇

骨弓 我借過5星+30專武 我只可以講有啲關好強
但好多關都係2吓就比人秒殺咗
女妖 要配女僕先勁
我自己就主要係以女妖推圖，同埋後期有時可以棄棺材換蝴蝶，而且女僕+蝴蝶要擺係前面，後面女妖+羅萬+盾。

想問下玩亞瑟龍弓 已經齊隊，準備開始占星，應該占雙子定鳳凰好

火雞

連埋上次活動用左3個箱都升唔到羅萬專武上30
紅葉係咪只有活動同課金先會有

打到21-26 主打光耀
女妖升到2星 我諗應該唔洗再用迷宮幣換
咁迷宮幣儲黎換試亞瑟？

同埋想問下另外3個族 - 跟住升咩好
綠裔 - 升緊塔西 但係好似話塔西唔係好食品質？
蠻血 - 我得隻鷹夠升白
亡靈 - 想升骨弓 但我無卡 其實除左女妖同Isabella 其他都無卡

光耀抽得7788 lu 轉其他種族抽定抽到全部5星先
唔該爸打

掛機都會出

迷宮8折有得賣

女妖后期無用，換阿瑟啦，不過要升埋隻光弓，不過光法后期都可以做主力

火雞係咪萬用d

另外，其實好多時掉一掉排位就唔同結果，冇話一定要換角色

唔該爸打
我而定岩岩先改左心願光法換光弓
但光法夠肥就可以升到4星

而家光盾2星
女僕羅萬都白
光法棺材夠肥都上到有星
咁種族仲抽唔抽耀光好

你心願有放商人？我反而覺得照留光弓光法，商人升太高好易搶女僕

玩掛機Game 唔忍得真係好容易課金
一卡關就想課

想問一問公會裝，係咪等到出紅色先買？
儲住先？

屌你老母臭閪27-4，隻skr雪撚住左照開大衝埋黎，一衝就死三隻，你老母又坦又痛又免控，好撚想棄

想問下前期火法>>>>>>>>光法?
因為我光法已經有7隻 定係直接屙煙光法等轉女妖
而家第十章中

咁佢開大係免控

佢係雪住咁開大，舊冰撞埋黎

商人岩岩好白 咁我拎走佢先
不過應該唔擺光法 擺新英算
光星差2隻就爆五星 慢慢抽算

Re 左百幾次終於比我等到
未滿能量雪住再雪住，跟住蝴蝶幫拖訓，再雪兩次先打得死隻skr

個replay 都睇左我三次回味下

其實雙子萬用d, pvp 同推圖都s級，火雞主要係大幅增強推圖能力，pvp 廢，你玩得雙弓隊加隻雙子pvp 都唔會打得過練埃隆綠帽隊果d加隻雙子推圖唔會勁好多

活動換冰魔定繼續紅葉好

課長先玩得起冰魔，抽兩隻返去牙位

抽隻女王玩綠帽隊

Sorry 女王綠帽係邊幾隻

咁都係揀返葉算
Thanks

放置育成係咪首推呢隻？

永遠簡性格比最高， 60鑽比盡萬2鑽， 一隻神魔25000鑽

我賭我自己神魔未練夠三隻就棄坑

真，都係平民諗法去玩好過

Doding Ching 你咁講你揀冰魔？

反正掛機game, 又唔係當佢速食，每日禁幾下，又唔急做啲咩，緊係簡回報最高既獎品

你又有道理

講起打BOSS活動
我連結左隻虛空角去女妖到
隻王即刻勁左 RE左8次先打到100花

我上個月玩到而家1千抽都係30保

有冇公會收新手

今日唔知痴左咩線係咁抽中光法
而家總只已經有9隻

3會好似收人

英雄選擇箱揀邊隻好？
本身有女妖，妖精，悟空

悟空好似抵d

我玩左2星期only
已經7隻
我想要多d羅萬女僕

講真，蝴蝶係上面三隻唯一換唔到既，另外兩隻迷宮幣可換

諗諗佢

胡蝶啦 無得換

每個人都會有1隻係狂中
我就光法同棺材狂中
仲要2隻都係後期先上白
羅萬都唔知點算 活動無得換

我隻羅萬可以上3星了

我女妖差一隻上白換左女妖

光法多到食得
當初光法抽到第八隻嗰陣 羅萬先單紫 女僕光盾紫+
抽落去就啱架啦 雖然光法已經12隻鳥

見到Lihkg3 爆哂
係咪0-12 都係自己人開嘅？

儲夠18隻一到紅就上5星

岩岩升左lv,可以收多5個

多謝大佬幫我收人

Do 巴打好有心

唔建議食光法呀
我均等之後幾乎無乜點用女妖 女妖戰力硬係差人一大節
光法開到技就好痛 開唔到技就碌柒

光法我覺得最大弱點係對面有刺客，一開波就吉蘿友

所以先話開唔到技就碌柒
我一係比人打到仆街 一係唔知點解低戰人地好多 反而防守贏咗
通常撐到女僕連轟兩下就贏

第十章掛4粒鐘得2朵花 唔撚係呀………

留個名 Kenny
一個鐘後入

啱啱申左 名係rein

點解我係咁唔中光弓架
有冇都市傳說中左第一隻之後至會易中D

都市傳說係你怒屌唔想要果隻就愈出愈多

普競換咗無補血既全攻陣，依條日日打我拎分既勝率由八成急跌到兩成
佢係咁轉陣，我後排3隻是但一個無控到又殺唔切佢都pk。

我隻女妖得3星 265lv
岩岩過左25章 但已經feel到係盡頭
諗住俾齊套t2裝佢再試下推26
上巴哈見人話齊t2裝可以推埋26章

新手想問應該點組最好，同埋應該換邊隻入隊

推到29章都得, youtube有片為證
不過會幾辛苦囉...而且競技場會被人越級輾壓

新手階段既話我會換女妖

姐係我再換多隻攞去升？

yes
迷宮幣要keep住換到8隻上白

我已經食左4隻

見廠商又黎講野
其實我覺得石抽/種族抽應該要拎走曬d綠卡
唔係一世都練唔到新角

冇咩可能 出咁多藍卡 紫卡比你 咁D人駛咩課咁多金上5星同課肥料

我都明要賺錢
都係FF下
但想像唔到未來個卡池再大d會點搞

我換左一隻...諗諗下40隻藍肥好似抵玩d

光法後期好勁抽wo
要上5星

我當初都係咁諗
仲換左兩次40藍肥
但依家好後悔個陣無簡紅葉/神魔
藍肥可以靠抽卡解決
但紅葉/神魔只可以靠活動拎

但拎隻無用既單紫神魔咪又係得個擺字

當儲卡game咁玩就可以換既

所以依家活動有紅葉一定簡紅葉
唔洗諗

諗緊要光弓定係光肥好。

諗通了，卡肥最多卡幾日，
卡角色可能卡一世。

其實一卡關有咩好做迷宮PVP打曬 塔唔夠打 主線又唔夠打

新手想問點組隊好？ 主力升羊頭先？

訓覺

睇返最近回饋，大家都推火女多啲

三會收四個

無女僕用羊頭(好似係)

我都唔敢食 食左4隻酒桶不過

女僕有得換

新手同問組隊，即係無女僕唔好用火女? 如果改用羊頭，另外4隻有咩選擇?

抽多幾抽先啦

我之前無女僕都用火女推左陣 後尾抽到女僕就如虎添翼
羊頭有升過但無用過 聽講迷宮射到2046
其實火女羊頭都升得 反正肥料無衝突 遲早都食得

另外4隻一定係放光綠三寶行 無就睇你抽到咩

光法后期好勁，夠你玩過30 章

呢次活動我諗非洲極都上到第4層， 好似唔多，但計起條路都好賺

第一層紅葉： 10000鑽
第二層神魔： 25000鑽
第三層神魔： 25000鑽

一個活動起碼送左60000鑽

其實公會買裝既時候，點分得出件裝有冇種族加成

買完就知

真係睇運

屌你老母講風涼話
上唔到第四層你同我食左部電話佢

光三寶係咪羅萬優先?

有排玩 咁好多巴打都話光法抽到成車 我又有排未到後期
我連20章都未見 個個話要女妖果陣我女妖仲係金 成鳩日出骨王 未日俾我

果50抽送左去邊

4 月17？

女妖有得換又會送 唔急

非洲之中既猶長唔計

想問女妖上白後，迷宮商店建議換啲咩？

亞瑟啦

好，咁我依家換先

配埋光弓用推圖一流， 慢慢換，換到咁上下去到26章就可以無縫換隊

羅萬優先上紅
上白可以其餘兩隻先

一隻光弓都抽唔到 點轉

係咪全世界都收到50張卷
我仲未有

唔係17號咩？

性交轉運

改用光法做唔做到同樣效果

肯定唔得
光弓係玩普攻流，光法係大技

我而家諗住活動換一隻返黎 轉轉運先

咁博

一隻都抽唔到 真係好白痴 種族抽又係抽唔到
個圖鑒都未開光

光弓特別啲 可以直接打後排

D重要角色永遠抽唔到

新手想問吓如果買啲初始ac，組合係咪都係第一版個優先次序？因為我見好似有悟空同一隻新英頭版冇講

同你一樣。。。

建議自己玩 玩最新嗰區
如果唔係pvp好難追
同埋而家有好多code送幾千石
聽日又送50抽

初始號冇用，簡新ser實際啲

抽到隻鳳凰女,應該擺前排定後排好?
好耐無玩岩岩回鍋

好的，不過我用哂啲資源喺試用嗰隻英到，係咪應該重刷會好啲？

前

試用一星期用完會返還資源

巴打們
請問下我宜加卡關前排坦克死得太快 同埋升唔到階級
有個禮物可以換女妖/獅子 同埋 活動溪谷遺跡（花花）
係味都照揀女妖 如果揀獅子同光盾補強前排係咪會後悔

簡光盾啦，女妖有得換

點解大家都唔多用老伯

綁下綁下又一關，對面冇刺客開頭真係必用

我隻呀伯未升到金 次次都秒死
不過收到升到試下佢

Thx 咁換埋獅子🦁️

換獅子做乜

卡關...有無巴打教路

想問吓我而家悟空，女妖，阿伯，羊妹同試用英咁組係咪已經得？之後升哂呢5隻就可以推主線？同埋7日試用完用邊隻頂上？新手包個獅子有能力係咪最好課一課？
唔好意思新手太多問題

有冇羅萬/女僕/棺材 求其有隻紫色都上得
前排1獅子 2女僕
羅萬中間 上面棺材 下面女妖

如果乜都冇
前排1獅子 2女妖
後排 1蝴蝶 2兔弓 3老伯

乜都無...

咁樣?

我呢D新手打王又唔夠100花
掛機2粒鐘1花
而家仲係第二層
正

睇錯左 合左兩隻紫+女妖 係咪冇得救喇

新手獅子包好垃圾，唔好課，你有睇哂#1 其實應該答到哂你問題。。

你呢啲新手冇得好講啦。。。個個第一二次活動都係咁

要鳳凰好過獅子

打左兩關已經頂唔住,試下轉鳳凰先

ok，我再睇多次頭版先

新手拎D野同老手一樣多嘅話
對D老手公平咩?
係正依D時期入坑拎D資源已經多過平時D新手啦

頭先有官方直播 送一千鑽

哇屌 終於夠料換火女上場 勁過羊頭幾萬倍
羅萬+女僕 個大技噴完又噴

有限時架 聽晚11:59就完

TVB

終於儲到3萬鑽

岩岩抽中左棺材,換邊隻走好

光三寶+女妖+棺材 係目前最平民最萬能既組合

係湊齊五白之前，真係唔需要上黎問點組隊好，22章前，只要照著女妖遠征的節奏，都是不需要健檢直接推過，簡單說就是等級，人物等級到了自然就過了

五白之後，或者是更後面的章節，等級開始突破240以上，這時才是真正該健檢的時候

前面的章節1x章甚至22章以前，推不過都是只有一個原因，您的角色等級不夠，等級夠了自然就過了，如果要極限推圖，yt上面很多章節攻略文，上來發健檢文其實真的沒多大意義，谷哥一下會比你上來發問來得快很多

I SEE

而個年代唔應該再用羊頭推圖非洲人除外

高階競技係咪打贏兩場就得，
咁進攻嘅時候第三隊其實係咪可以鳩放？
利申：新手階段

係， 田忌賽馬咁放

紫+有用

我就係抽唔到女僕既非洲人 前日先終於抽到
高競換到果陣都一早變左女妖遠征
不過而家羅萬同女僕都係得單紫 成日暴斃

Total 無左4隻 都錯得幾離譜

開過新AC玩算

抽過啲咩先

綠三寶光盾光法兔弓雙子姐OK嘅

最重要嘅羅萬女僕未有 做副AC啦

下次會記得唔好合兩隻紫+

紅上白唔係要兩隻紫+咩？ 紫+上金都要一隻紫+原紫wor

我睇個合卡表 正卡意思唔係原卡咩 升左+嘅應該冇用

Google下唔係好難 唔好咁驚 你唔好拎隻原紫紫+做肥就得

thank you bro

升紫+點解有錯

睇到我一頭霧水

明明自己係明
都搞到好混亂

商人上唔上白好

派彩

頂 我以為佢係食撚左

點解唔上

50抽意料之內嘅保底

50抽2紫...但係中左埃茲

屌 分身中6紫，正身中兩紫好彩有隻女僕

我有個好耐無ON嘅AC 入去抽下 頭30抽每次都出2隻
其餘20抽都有各出1隻 唔手痕走去抽個心都安樂D

屌得兩紫

近兩個星期長期都三藍六綠

On99

好癲，綠色多到。。。

好似比光盾上優先?
但我光盾唔夠上

頭先叫細佬幫手抽 抽咗兩野0紫 最後一下越㩒越多紫

玩半年幾第一次四紫 佛心公司

50抽得1紫仲要幫唔到一隻紅上紅+

返工冇咩時間玩
有冇巴打有興趣
Tg: ymkd2018

有興趣

新手 想買隻橋右京,值唔值得買,同問升上去係咪要返虛空英雄

試水溫ac 60抽7紫 正身60抽2紫

支那game咪撚貨

我覺得好廢

Add tg傾呀

呢到又個個歐皇上身
唔係5紫就4紫

咁你等下白盾
今次未有白盾拎囉

羅萬同女僕都係得紫
好難推關

今次唔太差
50抽都有4紫

50抽5紫

四眼仔值唔值得抽？

齊左光盾，唔知換邊隻好

50抽得兩紫

2會收兩個

卡經驗卡左5 萬粉

我都係...
對面一有刺客/範圍技就秒訓低

目前

白: 女妖, 獅子, 光3寶
打到 21章左右
女法, 龍捲風差肥上白

係咪應該開始儲石占星?

占星唔會仍然缺肥?
我有課都唸住永遠唔會用石占星

其實光女騎係咪食得 已經食左酒桶
耀光三寶 光法光弓棺材 幾時都輪唔到女騎?

雷恩、瑟恩優先食

完全冇用

好似弓騎流會用到

想問耀光 夠哂正卡 差肥
綠 想練蝴蝶(-3 寶箱未開)/埃龍(-2 迷宮換到兩隻) 差肥
亡 想練骨王/骨弓 夠肥上一隻白

宜家種族抽應該轉綠/亡未?
我唸左成日都簡唔到, 卡左9日卡粒升階石岩岩沖左上22-1 又多2x張 種族

打完上古神廟 下一個時光刷得勁爽 勁多橙遺物

玩到呢刻 都未有一隻神/魔英係白
是否非洲人開始懷疑輕課真係贏唔到對手

頭先用左萬5鑽又抽到隻火雞
而家上到金

你係咪第一隻神魔？都市傳說第一隻神魔易中啲，有左一隻白神魔就平均6次出一隻

不要再說了

第一隻係女妖/定e沙

用高競幣換女妖係咪好不智

佢應該問你 你想上白果隻神魔係咪你第一隻神魔

點解我第一日玩就可以攞曬7日獎勵

你玩果個ser已經開左7日以上

高競無女妖換架喎⋯

原來我睇錯自膠

因你意思係天使？我想上白

正宗支那game

唔係啦

睇錯 而家係第一隻神魔占星

頂佢依關難到震，借隻5星羊妹先夠戰力用依隊打。
成功300等前上30章

勁到
唔駛神魔都得

五白之後嘅亡靈升骨王先定骨弓
利申: 骨王八隻 骨弓四隻

又好少聽人借羊過關

我自己個隻得1星戰力差太遠, 唔夠最低要求唔俾我打
而且借傭兵可以叫朋友裝號角再借，咁就雙號角

先骨王上紅，開專武就可以用唻特殊推圖法。
骨弓正常均等240後先會用到，慢慢抽啦。

新玩家留名

上個月更新，正頭bam埋我個維尼頭像

新手求建議，推到第9章卡左，點排或者點重組可以推遠d?

所以我唔會咁極限推關 26章後慢慢兩三日推一關算

都威足咁耐啦 咪試下其他玩法

我同你一樣,尋日先過到呢關
試下光3寶,骨弓,棺材
之後可以放番女妖出嚟推多幾關

迷宮一個月大約有幾多幣?
如果借兵打困難哥布林 邊隻角可以話係MVP?
上星期都係借隻超勁獅子打 自己果隊未打得死佢就倒坦
次次都刷唔到日月石/冰火劍

女僕 + 光法 最優解

申請D勁光法先
目前得一隻勁阿瑟
困難哥布林有無範圍技? 好似無?

炸彈囉，冇盾一野都可以死咁一兩件架

用奧登 佢技都出唔到

玩咁耐推過最痴撚線既一關

25-48隻天使會唔會太撚勁

好噁心...

你咁撚勁啲英都差三倍戰力，我諗我30 章留返比個仔玩

利申：大仔2 歲細仔仲係個肚度

連埋HXH一齊留俾個孫差唔多

綠帽隊加隻天使都過到 見record最低消費1200 萬 光法，骨弓都過到，不過冇哂骨王取巧隊

女僕加兔男加 女妖/光法，輕鬆

我都想問 幫你推推

其實玩到20幾章應該都有自己諗法啦。。。

會課金可以轉，但要知道自己會用咩做主力

唔課金繼續all in 光， 光法打boss 光弓配亞瑟推圖

All in 耀光 光弓升到最勁無神魔可以過30 章 不過 pvp 打綠帽隊蝕章d

無女騎有無第二隻取代下
已經食左4隻了

骨弓

女騎唔係必要啦，你換骨弓組雙弓隊可能仲勁添

火法女僕
其他3隻就係為左而兩隻開技而拖時間

骨弓唔係好食攻速， ， 放技有冇亞瑟都係同樣時間

u3gpi6heu6

新曲1000 鑽

屌你老母，重鑄左3.4次，冇次有用， 3/5 都同我重覆 一星期又得一張，到喉唔到肺

我由第一次重鑄 到而家都未岀過啱屬 敏裝洗極都係蠻 惡魔

邊個話幾黑都去到第四層架？
同我食左部電話佢

仲有2日

我以為我呢次都夠非

痴媽痴

本身目標都係第三層 應該完 死神聽日無得打了

打時光 第十五章打到天使
夠鐘唔記得kill game..
打左幾多次先有日月石
個種感覺

兩次岩屬 兩次唔岩

維護緊？

3:00-5:00 更新

D禮包

神之手 有30花 一指上第5層

邊一格 求圖

過左點cap圖
係右中下

屌你老母

抽卡出紅葉

每500 抽

都係棄坑算，玩親都咁閪非洲

無課冇所謂啦

隻魅魔上左紅配合埋冰魔火速通左30章開始養老大長卡

想買女妖上白之後迷宮商店買咩好？

亞瑟

30000鑽可以準備又占星

占邊隻

火雞 5星

屌你係第3層

Lihkg3 收兩個

活動個箱拎咩好？

我都未拎
女妖白
c子3隻
蝴蝶 5隻

馬嬲/新英唔考慮

等下先再唸

你就一定係女妖啦唔洗唸

玩到想棄 屌隻羅萬差一隻仲響紫+

請問咁樣ok嗎?

而家天使有咩方法counter到佢
佢一飛落黎就死一隻 開埋大就死晒

等你隻女妖上到161 就過到架啦

搵火鳥同佢對位得唔得

唔得啊 一飛落黎隻火鳥就秒左 之後踢腳幾下白盾又死埋
對面又有棺材封女妖 都唔知點打

棺材同光法邊隻優先上白

一樣，玩到好灰

一般係用高閃避角色賭閃避首擊
滿裝女僕/商人都得，否則就係高裝敏英
棺材封印就只能賭閃避成功

我2隻都未FULL裝
上網睇片都係見人用控場控死佢

打撚死哥布林 cls

初階問題

想問光盾由幾多級開始會有用？
我應該升左佢金先定儲肥俾萬羅上？

Sor 唔係光盾，係光法

比羅萬上先，前期有女妖可代替光法

卡光肥卡到傻左
羅萬仲係單紫
連光弓棺材都未有

放置game 係咁嫁啦，慢慢養樂趣黎

定我應該先儲亡靈肥谷左女妖上紅先？
而家金+，差隻金+肥

種族卷all in 光，唔洗考慮

巴打們
想問下隻邊隻+30好
暗弓，天使，羅萬都上左+30， 埃隆都夠肥上紅
唔該哂大家

Opop. 神話瑟恩，雷恩，海神

睇你既陣，上30比較勁既有 亞瑟（但玩光弓隊先有用，但你一隻光弓都冇。。。）， 火雞睇你上紅都唔算太耐，埃隆冰人4秒， 其他黎講都係可升可不升。 建議留比火雞上30，

我試過有期連續幾個月紫卡輪流中瑟恩同雷恩 橫店有肥就升埋佢開lv數
海神見佢幾坦下拎黎玩下pvp
光弓好難抽 抽極都係女騎

骨王, 然後借俾我用 ＿

其實骨王+30真係會差得好遠咩？

係兩個世界...

你借住隻天使先

想問公會幣係咪紅裝就買得？

申請左LIHKG5
麻煩睇到收我

Game ID： BlackMask

前期買紅裝 買夠買石

b

有冇話輸出/坦優先？
或者頭手身腳武器優先？

鞋同武

2會剛升8級，收5個。

仲差6隻火雞就上到白啦

新code:
mrpumpkin2

申左 ID: MT
利申: 新手岩岩玩

申請咗2會同5會
id ：你TM

韋旦 獅子 老頭
呢三個好撚恐怖

對面用乜撚都恐怖
我試過俾光國槍兵插撚死前排
刺客同天使開波就秒我一件
人地隻獅子死一次開霸體轉轉轉殺我全家
我隻獅子轉轉轉打空氣

喺咪酒桶，雷恩，瑟恩都食得？

Yup

獅子鎖血自轉真係好撚癲

原來支ser搵羅志祥做代言

棺材奈拉幫到你，如果未死

Ok同埋想問生命之樹喺咪升輔助去到25先？

2會收3個

馬仔睇黎真係棄左GAME

巴哈無啦啦見到有海神+30 測試片， 原來係大陸土豪 仲癲撚過文老爹

24小時經同錢留到幾時先用
我而家21章

新手已申請，game名：大人
Id77898749

今日有朋友小號占到……想舉報

認真呢....

因為我好小玩手遊. 其實課＄788 係其他手遊黎講算多定少.. 玩到大後期. 課$788 就算係種族塔禮包 6000幾鑽 紅武 40占 6隻紫角 . 講真我覺得對我戰力既提升係冇乜分別...

玩到大後期隻game 問題開始出黎. 戰力提升好唔明顯. 即使課金. 對戰力好似冇乜加成過咁. 更何況無課既人. 唔似前期 抽到同一隻角升一個階. 升下lv 換下武又推幾關
不過官方好似都意識到問題. 希望佢快d更新多d新功能啦..

下..屌佢老尾

有冇大神分享你地經驗

YES 一開始課金滿足感係好顯著
後面你要有顯著增加就要課十倍以上 ALL IN占星神魔紅葉..
普通野已經冇..乜點改變戰力

我唔知其他game 係咪咁，$788 照計唔係少數目，可能係我窮

呢隻game課788影響好細，呢到d788禮包入面d野好多無用，石同vip我覺得其實唔扺。其他game可能一個788已經有隻角色夠你用一排打關

其他驚788都係夠你課一單50-60抽左右

乜依加啲手機驚咁狼死 一隻pc 3a 大作都冇咁貴

手機game課長係特別課得勁
幾百萬課長真係大有人在
所以乜game都整手機版
不過比我係老闆都整手機game賺錢啦
手機game又易整d 又速食 又賺大錢

。。

蠻塔60卡死左
升獅子定法老王好
打唔入光盾

Re咗半個幾鐘 次次都比兔弓打死

金+後係咪keep返兩張紫+就可以了？
其他要留定可以做肥？定要留原卡上星？

蠻升 法老狼人》老鷹

睇咩英， 有用啲英全部留黎升星

羅萬同埃龍都+30左
下一隻升邊隻好
光法?骨弓?骨王?

綠光隊應該係光法?

1隻狼人都冇
老鷹已上白
法老獅都有6隻
岩岩將法老升左做金+

老鷹專30前都只係輔助輸出, 係有用但無法做主力
專30大後期傷害爆燈
蠻塔60借隻白獸騎或雙斧就過到
貓法未開專武未必夠力

玩左兩個月懸賞欄就升到LV MAX保底出橙色任務

聽日借下大佬D白獸黎爬塔先

高競換女僕會唔會好ON9?
玩到第13章都仲係得一隻女僕...成日暴斃
已經有一隻單紫埃茲

無話on唔on9既
你缺女僕咪換女僕
等你齊隊先開始組神魔

估吓邊個贏?

你，因為有skin加成

無課先會咁做。。

已經有6隻光盾8隻光法
但完全抽唔到其他耀光咁滯

時間贏

每日迷宮

想問下紅裝問題

敏裝係咪留一套綠比埃隆

咁光既洗唔洗留

而家得棺材係用緊既敏英

你地強化會強化咩種族既敏裝先

我智力裝差好多甲帽 唔知買唔買好

力裝應該優先一套比光盾?

我會每個種族 每個屬都留一套

其實如果差好多都要買，起碼主力上場果幾隻盡量做到岩屬

資金同強化幣有硬
我都係沖爆哂光3寶既裝先

女妖已經成身5星,但得兩件岩屬

想入
GAME ID: 傑洛特

仲有一個位，留俾你

主力輸出同坦食裝，敏英都食裝，輔助就唔算太食裝

收到
咁羅萬女僕而家兩個都有5星鞋放置算了
谷敏英同光盾既裝

如果你女妖仲係主力輸出，要小心推到光盾戰力太高

女妖長期高其他40LV 應該暫時未有事

親愛的冒險者：
在即將到來的五一佳節裡，提前祝各位節日快樂！

在此節日期間，《劍與遠征》中異界迷宮將每日刷新，冒險者們可以盡情在迷宮中戰鬥，獲得豐厚獎勵！還請各位千萬不要錯過這個獲得大量獎勵的絕佳機會！

【活動時間】
2020年4月30日-2020年5月7日
【活動內容】
活動期間，異界迷宮刷新時間由48小時改為24小時。

也祝各位遊戲的同時，能擁有一段美好的假期生活（๑´ㅂ`๑）

240 4*200
要卡幾耐粉？
岩岩打完3種種族搭 有成120M 經驗
夠粉就可以3隻220
之後仲要卡221

2-3個月睇你勤唔勤力刷粉?

卡咁撚耐

呢段時間卡最耐

我都卡到2046 真係痴撚線
200上220己經要咁多粉

有無用老鷹既巴打講吓用後感
想下隻上佢專武30
因為佢招沙塵暴好似好屈

如果唔係可以上艾隆或者女王
仲諗緊

亡靈果邊骨弓上白後應該升邊隻? 骨王 / 奈拉?

好似唔係好穩陣

1000鑽兌換碼：
u9rfs27rd9

諗住是但放隻巴登入去打年獸
無諗過佢會打到咁高傷 仲比平時高

亡靈末日禁衛可做肥料?

目前黎講可以

得單紫嘅雙子，入唔入到女妖光三寶隊？定係用翻棺材佬好啲？

入唔到，雙子就算上左白都係脆

岩岩dl左黎玩 呢兩隻紫色角 有無用
而家有6千鑽 重抽唔抽角色好？

鑽石拎哂黎抽就得，抽之前set 心願清楚

T1石都係比鞋升優先?

有冇人公會收人？

Lihkg 1會收4個呀 留id 再apply

Lihkg 1會招4個新會然
Apply完 再留id 我地會加你入去架啦

無屬性既紅裝係全屬性用都有加成定點？

無30%

申請左 id係Y

已申 淫賤小書生

重有一個位

有無金+女騎士，可以俾朋個好友位

蠻族D冷門原紫係咪留住好D 蠻真係好慘

狼人 老鷹 貓女王 其實呢3隻已經好堅, 加多隻獅子其實已經有4隻要綀. 其實果d 真係可有可無.. 比我就食左佢算

狼人係收頭果隻?
咁雙斧係咪過左時 時代唔需要吸血

雙斧算輸出囉， 我覺得剩低果隻塞佢都ok ga, 反正都差唔多

我屌佢老母

抽種族我會留保底果下比佢

種族卷唔係還種旋卷計？點樣可以做到保底先用卷？

自己計？

種族塔冇用咩 我出左5隻末日先得一隻骨王

你出咁多就另講，唯有繼續放置，唔好食，亡族人腳短缺，要計埋末日先夠5隻上場，我當時未上白金，都係當佢做炮灰，無一次可以頂到完場

唔知有無old news
Code:
mrpumpkin2

個人覺得末日其實幾好用，幾坦得

我而家220LV+4隻180LV 長期有100M錢 買唔買下銀葉好

BTW你地以前卡粉會唔會刷商店2250k金幣買粉

我係咪每日都咁刷, 刷到有返廿幾三十萬粉先停手

係幾好用，但我前期抽勁都唔出，一出就直接上白

銀葉可以買比商人，女僕等必+30英雄
每日2250k粉係必買
但唔好用鑽石再刷新，大課就隨便
240後你會卡金幣多過卡粉

乜唔係 種族 / 普通卷 / 鑽石 ，3個 pool分開計嗎？

如果係分開計種族抽 30保底一紫，點都要用30卷

所以我唔明佢講咩，點樣保底果下先種族抽？

原來普通卷同鑽石都會分開保底

咁唔刷了
荷包頂唔順 肥料又缺到死

有冇人答到遺物有件係自己英雄死亡其他會加能力
如果用火烏有冇效果

你意思不停死不停疊full?個個遺物

唔洗疊加第一次死會唔會發動
佢應該唔會俾你疊加架啦
俾既我叫佢出黎裸跑啦

我到呢刻都無火雞 唔識答你

真係冇乜研究過 btw 迷官呢派好似冇乜刷過呢個遺物，可能係佢之前有個更新話移除冇用遺物其中之一

火雞推圖真係sss級，慢慢儲都要整返隻啦

睇巴哈D人冰魔都好推得

神魔都勁，不過小課黎講我覺得火雞實用啲

好耐無見過有屬嘅紅裝

今日見到T1石 即刻買左

鑽抽同卷抽係同一個池, 無分開
族抽就4族共享一個池

好耐未買過裝， 買裝=一半機率跌落海 ， 買石=100%提升戰力

30藍卷兌換碼：
uf4shqjngq

30抽1紫

係咪set好左得一紫
又係三十抽一紫

Same

垃圾game,之前ban我維尼頭像，今日ban改埋我個名做New player